大家放心，阿佳好快被自殺

會唔會係咁呢

有政治價值，冇死得咁易

炸左架機

叫佢寫定不自殺遺書